肩喺旺角

OK

食完野了

Say個hi

行年宵？

走咗未

未 想約我？

未搵到人一齊行

問吓 暫時唔想

走緊了

MK

咁快走把撚？

Mong Kok

唔通等你黎恰我？

4MK

一打唔使走

Tgt

Mk肩

夜晚返屋企小心D